1649民陣： 隊尾已經由維園出發

#銅鑼灣 隊尾已從維園出發

冇死能

屌 係富豪酒店塞左兩個鐘 條隊俾銅鑼灣站出個啲人塞死晒 維園條隊點可能出到嚟

正常啦 全世界3點出

隧尾喺維多利亞泳池 ， 不斷有人加入。

2個鐘就龍尾

次次都係入唔撚到維園一齊出發架啦

大把人維園都未入到

有排

搭巴士好多灣仔入

無可能，喺維園出面企左2個鐘郁唔到
龍尾又點出到黎?

永續遊行 行兩步退後三步

好撚煩失敗撚

一齊塞緊

各位手足行慢d 岩岩先到沙田

三點起維園行 我依加仲係聖保羅個邊

樓主吹水,仲未出發

屌你，企左係維園先個中，唔識郁，仲要企企出黑旗

好撚急尿

原本維園企大台位而家先出到圖書館

入唔到
出唔到

因為好多pk

係銅鑼灣入隊

冇入過維園
波斯富街接隊頭
已到中環

sogo入，啱啱過金鐘

仆街仔

點解前面啲人唔行

維園要人

大把人出唔到

屌個個都打占
2點半到維園依家先sogo都未到

有咩可能出到 富豪塞咗兩個鐘啦

打尖係咩心態

前面插夠隊未，維園無行過

高士威道D人打倒褪嘅

1715 由於銅鑼灣人流過多，民眾要求開路觸發警方舉黑旗，目前有議員於警方理論中。

富豪酒店過都過唔撚到

已經有100萬我相信

因為有人兜過sogo

頂多30-50萬

咁撚多人 黑警搞事 刪平佢都仲得

行過N咁多次 維園跟本只係塞到企幾粒鐘
一開始我都係行維園 但之後都直接係銅鑼灣打尖

竟究老銅做緊乜鳩

屌你老味打尖不如直接喺金鐘落啦仆街

企喺維園咁耐冇𨶙郁過

咪係明明仲有一百萬人喺維園

我都係

咪再呃自己喇好心你地有出都知多人 但唔係真係多到咁 你見到既只係啲狗逼哂我地係銅記條直路喳

真

仲大條道理咁

咁你咪好醒？

我就係維園，行一段又要倒後...

啲畜牲成日逼人on99入維園鳩企曝曬
攪攪下 啲人咪索性等龍頭行左再中途入

軒尼詩道 駱克道都爆人啊

真係dont know doing what呀

不嬲龍尾都收藏係sogo入面

請問而家出 維園仲有無人？

圖書館

thx 黎緊

Fake news

屌你真係負面撚黎，我肯定今定已經過左609一百萬人，616觀望中

食屎啦灣仔果啲

1點半到 岩岩經過sogo

痴撚線 咁撚樣打尖維園郁唔撚到啊

好明顯你唔係現場

咁快把撚咩 快d行完返屋企？

係

今日人數比69少小小

屌 3點到維園 5點仲係銅鑼灣

似71

因為一堆遲到既經sogo 插隊

收藏

有,圖書館個度,快d黎灌返

行緊嘅行快D，維園嘅請耐心等候

咪就係個個好似你咁自私自利搞到其他人塞到爆
做仆街都算，做仆街仲要以為自己好醒好自豪

cwb班打尖撚正仆街，3點維園出條隊行完又退而家都未過到st Paul
遲到就係天后入啦你老味

維園啲人全部向哂後行嘅

天后砲台山開始罷啦

有班人已經叫咗d老弱走人
前線自己睇路，和理非隨時會散
之後就係圍捕

前面係咁叫回後

依家係咪遲到都係天后出？

因為一聽到百德新街黑旗買就四散

天后ok

我2點到維園 宜家先出大路

咪撚玩啦71成程冇停過
我維園出發2個半3個鐘而家先到sogo

616先叫無停過

一定過百萬

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

應該差唔多
因為好多人中間插隊冇人係炮台山北角個邊過黎
69個陣大家都係規規矩矩隊尾入

我唔係講龍尾
話遊行行緊果陣

17:55

Fake News 拉

2.30到維園 而家到Sogo

拉

放fake news
block
拉

Fake

太少人

pull